{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_040815",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.goodchoice.kr/product/detail?ano=47400&adcno=3&sel_date=2023-11-07&sel_date2=2023-11-08",
        "collectedDate": "2023-11-15",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "청도아리아펜션"
    },
    "text": "ペンションは自然にやさしい造園と衛生的な寝具類を提供し、清道4大観光地区であるプロバンス、ワイントンネル、溶岩温泉とも隣接して旅行するのに便利です。 ペンション周辺には清道プロバンスが車で2分の距離にあり、車で2分の距離に闘牛競技場があり、徒歩5分の距離に溶岩温泉があります。 入室は5時以降で、退室は22時以降です。 無料Wi-Fiを提供し、一部屋あたりの駐車が可能です。 ビーチパラソルが完備されており、バーベキュー施設をご利用には炭と焼き網のレンタルが必要であり、別途料金が現地で決済されます。 客室選択時にランダムに割り当てられ、最大人数を超えると入室できません。 また、お客様は不可であり、客室内では肉類、天ぷら類、魚類の調理は禁止されています。 ペットの出入りは不可であり、保護者同伴なしでは未成年者はご利用できません。 実際の画像と異なる場合があり、利用施設の紛失や毀損は利用者に責任があり、火災危険物質である火薬や爆竹は使用できません。 ゴミは指定された場所に分離して捨てなければならず、上記の情報はペンションの事情により変更されることがあり、オンシーズンには一部の客室の料金が変動することがあります。",
    "QA": [
        {
            "question": "ペンションはどのようなサービスを提供していますか？",
            "answer": "ペンションは自然にやさしい造園と衛生的な寝具類を提供しており、清道プロバンス、ワイントンネル、溶岩温泉と隣接しています。"
        },
        {
            "question": "ペンション周辺にはどのような観光地がありますか？",
            "answer": "ペンション周辺には清道プロバンス、闘牛競技場、溶岩温泉があります。"
        },
        {
            "question": "チェックインとチェックアウトの時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックインは午後5時以降で、チェックアウトは午後10時以降です。"
        },
        {
            "question": "ペンションは無料のWi-Fiを提供していますか？",
            "answer": "はい、ペンションは無料のWi-Fiを提供しています。"
        },
        {
            "question": "ペンションの駐車場はありますか？",
            "answer": "はい、ペンションの駐車場は各部屋に1台分あります。"
        },
        {
            "question": "バーベキュー施設を利用するにはどうすればいいですか？",
            "answer": "バーベキュー施設を利用するには、炭と焼き網のレンタルが必要であり、別途料金がかかります。"
        },
        {
            "question": "ペットを連れて入室することはできますか？",
            "answer": "いいえ、ペットの出入りは不可です。"
        },
        {
            "question": "未成年者は保護者なしで利用することはできますか？",
            "answer": "いいえ、未成年者は保護者同伴なしでは利用できません。"
        },
        {
            "question": "利用料金についての注意事項はありますか？",
            "answer": "利用料金は一部の客室についてオンシーズンによって変動することがあります。"
        },
        {
            "question": "ペンションの利用に関するその他の注意事項はありますか？",
            "answer": "ペンションの利用に際しては、客室内での肉類、天ぷら類、魚類の調理は禁止されています。また、火薬や爆竹などの火災危険物質の使用もできません。"
        },
        {
            "question": "ゴミの処理について教えてください。",
            "answer": "ゴミは指定された場所に分離して捨てる必要があります。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 373,
        "QA": 470
    }
}